中大學生會 舊生校友會 向聯合國/駐香港各國領使館求救未？

唔好話我on9

依家係人道災難

請所有國際/交換生馬上聯絡所屬領事館!!!

ALL INTERNATIONAL/ EXCHANGE STUDENTS PLEASE CALL YOUR CONSULATE NOW YOU ARE IN GREAT DANGER!!!

United State consulate: +852-2841-2211, +852-2523-9011

British consulate: +(852) 2901 3000 (24/7)

Canada consulate: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

Indonesia consulate: 3651 0200 (office hour only)

Philippines consulate: 9155 4023 (24/7)

Germany consulate: +852 2105 8788(office hour only), +86 (0)10 8532 9202

France consulate: 3752 9900

すべての留学生/交換留学生は今すぐ領事館に電話してください！
TEL. 2522-1184

국제 교환 학생들은 지금 영사관에연락하십시오！
TEL. 2529-4141

Please

push

推

魔警霸住二橋係爲咗條高速路同鐵路，唔可以使佢哋達到哩個戰術目標，有部分人要轉去‘黎明來到’，‘和你塞’運動！